瓦萊黑鼻羊好得意啊！不動的時候還以為牠們只是毛公仔玩具！

好萌好得意啊！

瓦萊黑鼻羊原產瑞士瓦萊州，是一種能夠適應高山及嚴寒氣候嘅羊隻品種。全身只得臉部及四肢為黑色。不動的時候還以為牠們只是毛公仔玩具！還有牠們是有眼能看東西的！在英國、紐西蘭及蘇格蘭都能找到牠們蹤影，好搞笑呀！

羊界mk